大家千祈唔好忽視九月一個和理非活動，佢將會重創一隻無恥嘅吸血鬼企業

冇錯

就係地鐵跳閘

由九月起
翻工翻學
放工放學
一齊跳閘
互相照應

香港人
呢個心理關口你跨得過
已經戰勝一隻一直以嚟嘅心魔

香港人
寧投熊熊烈火，光盡而滅
不伴寂寂朽木，默然同腐
光復香港
時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

另，預先老去都係一種幸福
為自己買張綠卡都冇問題

支持

2 3樓洗唔洗咁快

推

睇嚟大家都明
我唔再推了